[港英拎召喚］香港旗一問

有冇人知道97前正式官方香港旗條龍同隻獅子對眼同個身夠竟係點樣
最近想入返枝嚟紀念吓
只不過見到好多唔同款式

Wiki

二手網

Facebook page badges story

智障版

希望有高手入嚟討論吓

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

按我個人理解，wiki版固然係最穩陣。
二手同智障版可以唔理，求L其

badges story果支認真亦係正同埋標準，龍獅隻身黑係因為絲網印刷嘅效果，但佢賣貴好多姐。

龍獅只要有齊曬+清楚就得，四支都有，但二手同智障版太過份，計最標準就係wiki版最標準(但要注意，因為電腦顯示)，badges story版係最貼近標準，但二手同智障版就

但係二手網嗰枝標榜係英屬香港政府制造同埋係拼湊布制成

先唔知佢所標榜既，是否可信曬

英屬香港政府制造，咁並不影響係咪符合標準，政府都有亂黎的可能，而且支二手版，遠睇掛咁高，其實無人睇得清楚；但而且你係個人收藏掛屋，最好靚D啦

有曬支旗所有元素，其實就可以算合格，但夠唔夠認真、見得人、過唔過到自己就係另一回事

比D例子係睇，起馬隻公仔要清楚、認真先得

高質香港旗而家唔易搵

有機會可以試下其他地方，臺灣係唔錯既選擇

多謝巴打善心回覆

Wiki版係標準